中意男仔可以俾咩signal

同個男仔出左幾次街。行到佢會撞到我膞頭都冇避開。如果講笑咁同佢講'留左個心響佢度'會唔會太明顯⋯

我買咗件好性感嘅泳衣啊...

奶壓

打底燈

直接講

叫佢望你下面 之後你勃起
如果佢都勃起

等等先 唔通你係仔

飛釘攻擊

This

姣尻佢

IS

男人老狗撞到膊頭都要避開?

你唔肥唔樣衰就乜都唔洗做，佢會溝你，你又肥又樣衰亦都乜都唔洗做，佢唔會溝你

Great[/quote]

[/quote]

我屎眼好痕
可唔可以幫我睇睇

拍佢屎忽 揸佢春袋

請佢食朱古力 催情嗰隻

我係絲...

生日送蛋糕 摺十個心心俾佢

佢好似唔上唔落咁，所以先想俾多少少signal

冇奶

你係管家婆？

佢月尾生日。

不過我唔係管家婆，佢唔係阿希

俾咗又點
佢唔接受

單獨約佢啦

摸佢碌鳩

收兵signal
Roger

你第一句已經係

唔好累左個男仔啦

特別節日話留比佢 夠哂signal

如果我聽倒個女仔講留左個心響我度，我應該會嚇呆左，跟住就會問佢up乜

係 好老肚救命

同佢去睇流星雨
下個月既雙子座流星雨應該好靚

同埋捉佢隻手

約佢去街睇戲,一見面就問件新衫露膊露恥骨靚唔靚

試下出街拖佢手 睇下佢會唔會避你

熱情少少

約佢上你屋企
露個西出黎睇佢屌唔屌

你係咪想講鎖骨
露恥骨應該即刻lur飯應

G黎

搵個屎忽磨佢碌尻 送菊花俾佢就明
一個心有三個字 十個心三十個字你都唔明

約佢出街唔帶bra，不定咁跳；
話同佢講秘密，喺佢耳仔邊吹氣；
請佢食波餅；
同佢食嘢，特登講嘢噴幾點喺佢塊面上面；
唔着底褲，借啲意走光；
去佢屋企借廁所，跌一兩條毛喺廁所板；

絕招：約佢上屋企，不停要佢飲嘢，等佢去廁所，預先喺當眼位置，擺幾條有漬後生女装底褲，等佢索或者劣J…

又想人知 又要唔明顯
WHY?

巴打佢曲線緊早輪個恥骨post囉

邊個 唔係成日mon實連登嘛